連登未死! 九百三十九個愛護動物人士為毛孩主持公道!

係感動既😭😭

😂